法新社: 機場旅客開始對「香港示威者」感到不滿

法新社:

-訪問了很多機場旅客
-部分旅客同情香港示威者, 但其他旅客則開始對「香港示威者」感到不滿. 旅客特別不明白為何「香港示威者」要針對他們?
- 亦有其他旅客對機場管理局感到不滿.

另外

反中共書籍《The Great Firewall of China》作者 James Griffiths 亦批評「香港示威者」在機場的行徑.

「破解機場民意論」

訪問下英國法國機場罷工時啲旅客點睇。

人哋有冇care過你哋？佢哋只會care自己爭取到啲咩.

真係關我撚事，自己都未顧掂走去顧外國人

Nihilistic好正確

全球一直對中共暴行袖手旁觀，令香港人絕望，喺返自己境內機場搞社運，仲要畀袖手旁觀嘅人話返轉頭「做咩唔服務我哋」

IF WE BURN,

外國旅客都係諗: 點解香港示威者要攪我, 關我撚事?

:

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

著名3毛

食屎啦鬼佬

行錯一步， 但唔係冇得救

我地香港人已經永遠失去左六個手足, 有絲打失明兼毀容, 有幾百個手足面對失去前途, 傳媒越來越紅, 黑社會同軍政府既權力越來越大, 我地既五大訴求連半個都冇被正面回應, 而家我地擔心既卻唔係終有一日全部人一齊入集中營, 而係旅客上唔到機?

精神分裂既香港人

push

聽日要開民間記者會

入post幫手推?

極重要﹗機場刻意fake旅客，製造旅客鬥示威者畫面﹗

岩
以後咪撚黎

咁咪得囉，大家唔好理大家，照做

所以就要無差別唔比旅客上機？

已推

咁好啦依家搞到咁，我地香港自己救，所有外國唔外國一律唔撚洗幫我地，我地自己搞掂

謝謝你
再搞自己友同無辜嘅人
真係出事

而家殺人放火咩

但而家就算旅客唔想理, 都已經被阻住搭飛機.

明明好多遊客話明白香港人慘況
呢單報導只報偏面

叫佢地食屎啦
除左美國重量級人物，其他人no say

無論任何一個國家既示威搞到機場都會比來自其他國家既旅客同記者屌嫁啦

可以去機場抗議 爭取外國人支持 但唔比人上機爭取到咩支持？

不滿關我地撚事，我哋而家抗緊爭，你同我講旅客不滿？咁邊個可以解決我既不滿？

唔好黎香港

咁多國家出哂旅遊警示 講明我地爭取緊 你仲要黎然後話我地阻住你吃喝玩樂 WHAT

外國人對示威反感，旅客鬥義士

特區政府笑得最開心

國難當前 真係理撚得班外國人咩，法國佬示威重過份啦，冇影響人咩？咪又係照去

今日已經失敗左！外國新聞旅客屌緊你地block呀！講左唔block齋坐佢都塞死啦！

暴動呀家陣

個運動俾呢班白痴玩死咗

多得贊成阻機場既人

外國記者都唔好黎香港？

和理非遊行都會阻到人
不如乜都唔好做
一齊返屋企訓覺啦

法國黃背心結果咪大敗收場

所以？ 佢地不滿同佢地滿意會影響到香港政府？？

點樣先對得住佢地？就係贏個政權
而家既做法，認真，我唔覺得會贏到呢個政權
你要明白個政府就係想消耗民心

我要佢既twitter支持可以做乜野? 今晚訓得開心d?

明知中国咁撚西，而家我地阻你上機就唔支持我地？ 虛9偽 咁樣唔係支持我地囉

你同黑警有撚分別咩
自己不滿
就無差別搵人出氣

戇鳩 班外國撚到依家有邊個真正幫過我地呀？？
我地依家大難當前 少少野都唔撚體諒??

邊個住香港?
鬼佬有無限退休金保障
佢住籠屋定你住籠屋?

係唔係唔阻你 你幫手救港先？
唔係啊嘛

套用倪匡說法: 呢類抗爭好痛快, 但作用唔大.

外國示威搞罷工都會影響遊客
根本好平常

又話和理非進場
而家又吹風叫退場

大佬，依加我地行到泥依一步就係因為國際上好多人同政府都支持我地呀，而且我地依加唔係塞爆機場令機管局停飛呀，係我地突登唔比人上機呀。

依加我地咁做只不過係將我地既憤怒發洩係唔關事既旅客身上炸，咁同黑警有咩分別呀

外國記者都飛唔到黎香港WOR

玩埋今日停一停 唸一唸

可以再玩但真係冷靜左先

上面兩件p牌，除左係咁提失敗主義有咩用？ 不如諗點修補番件事好過

民怨，點拆？？
好簡單，就係開番一條近玻璃既路仔，比佢地排隊！！

A. 部分遊客好嬲我地，仲話死老豆，點拆？
1. 開番一條路仔，比遊客排隊，至於機場開唔開門，係機場既責任。民怨唔再響示威者度👍

B. 有少量航班起飛，我地就失敗？
唔係！有遊客流動我地手足先至安全，狗犬冇咁容易清到場。加上，有少量飛機起飛升降，代表仲有遊客黎，有遊客走。機場有唔同既遊客，佢地唔嬲我地之餘，仲會散播我地既情況。

辛苦手足們讓番一條路仔出黎！！
記住得民心得天下！加油！！

冤有頭債有主
搞遊客係咪希望比子彈政府？
政府一時又自己取消航班一時又批准正常飛行，擺明玩你

公安是如何被發現？
帶棍出現係咪太明顯？
冷靜，小心又被騎劫

唔係退場 係叫你唔好阻人上機only 咁都分唔到？

無所謂，唔鐘意咪唔好黎。

黑警夠彊就放彈，射親外國朋友，真八國聯軍重臨香港。

If we burn, you burn with us.

yes

BBC記者：香港機場「和理飛」絕不應變成「停你飛」

2014都國際上好多人同政府都支持我地呀, 跟住呢

呢條友係戇鳩架
係咁講ugly ugly
屌黑警日日都係咁做又唔見佢寫
好撚弱智

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

幫手正皮加推一野

泰國果d呢 人地真係佔足好耐

識得屌人塞鐵
但又唔識得屌人強制阻旅客上機

快樂抗爭其實更痛快

咁佢地罷工咪又係會對旅客造成不便
都唔互相體諒既

2014年, 外國無咩理, 冷戰格局未成形

而家唔同

你食屎啦無差别出氣？ 講撚好咗塞爆機場架！ 出氣？ 你傻撚咗呀

國咩際得幾個亞洲國家捐下錢送下豬咀，西方國家得把口支持
行到呢步係靠勇武用血同自由打返黎

旅客想走都可以，開一條隊比佢走

推

屌罷工都引起全世界不方便架啦
第一日既事呀？
屌你法國日日都搞示威架啦
樓主唔好再分化

贏到一日，兩日，但就流失左一大部分人既支持
大家問下自己點解之前咁辛苦做文宣，就係因為想多人支持我地嘛
雖然都知大家好無助，但係唔好以為塞機場政府就會理你

P牌死撚開啦

班懵撚以為全世界都應該同情同體諒香港人
呢啲係建基於你唔好搞鳩到人地咋
我公司啲外國人聽到第一個反應係嘖嘖嘖同爆粗囉
下撚下咁自我中心同土共有乜分別？

不過當然唔排除係土共派黎既鬼

抗爭緊我仲要理遊客點諗？我地死咗六個人 有冇人為佢地諗過？

咁你想佢地點

而家仲要先顧遊客感受？不如咩都唔好做，直到等到政府回應

咁你地叫7婆回應啦
所有野都係佢搞出黎

唔好偷換概念先，我意思係法國佬自己都咁鍾意示威，憑咩話9我地先
同成唔成功係兩樣嘢嚟嘅，兩個行為根本都唔一樣

不滿好正常

其實都關缺乏宣傳事
你塞鐵/罷工都會兩三日前狂出文宣
塞機場對旅客黎講係即場先知
係人都會屌左先

咁你知唔知咩叫兄弟爬山各自努力啊，又話核彈都唔割，依家小小嘢就驚影響到人，咁你出嚟做咩啊

用來冷靜大大家，係心裡面跟我讀一次，五大訴求 缺一不可 不分化，不篤灰，不割蓆

人地有爭取到政府回應架

返金鍾集會把啦咁

咁姐係你覺得無國際支持就都可以驘到？

如果無國際支持，依加班警察打到仲勁，做野更加低狀

法國黃背心結果咪大敗收場

(法國) 黃背心運動由贏變輸，抗爭者內訌，選舉慘敗

咁多日都係和你非 有集會但無阻人上機
點解無啦啦要阻人上機？

長榮罷工嗰陣去台灣啲人咪又屌鬼
and so?

香港01=法新社？

好心你啦

有無腦㗎3毛話人3毛

情緒勒索？

so what 自己香港不嬲靠自己救

快d發出黑色旅遊警示

我不割 但我有權提出意見

但依加D有比旅客走咩

背景：我已經唔係住香港，今日同女朋友由香港飛返屋企

機場主要兩種人
- 香港人出國玩
- 外國旅客返屋企

香港人
我地以前地鐵不合作運動係阻人返工
依家只係阻住佢地出去玩。
假如依家國難當前，都淨係為左自己享樂而去屌鳩香港人，呢班人根本就係我地所講無得救嘅藍絲

外國旅客
大家跌左入一個思想盲點。
我女朋友好支持香港人，會係機場有同香港人打氣，
但你地要嘅係呢啲嘢咩？
一個外國遊客幾支持你都好，佢頂多po 個story，影比朋友睇，係呢個階段一啲用都無！你唔會真係以為你咁岩可以係機場幫到某個美國國會議員，之後佢感動到幫你推翻中共掛？

假如你阻住班外國人返屋企，係啊，佢會好嬲，會鬧你地。
之後呢？佢會搵大使館幫手，大使館要保護佢嘅國民，佢係唔會搵你班香港人麻煩㗎！
佢只會對當地政府施壓，甚至發出旅行警告，呢樣先係我地需要嘅嘢

我明白大家都想做個好人，但係呢個時候無辦法咁大愛
老老實實
Keep 住癱瘓機場（係癱瘓！），唔使幾日，政府就一定要出嚟面對

「破解機場民意論」

依場運動都兩個月啦 一直都升級緊
仲黎香港博 仲要怪香港人?

就係要佢哋不滿！要屌就屌個政府，要投訴搵AA！家下就係要攬炒！

唔好再幫義士樹立敵人，仲要係來自遠方文明國家嘅人

你要試下代入外國旅客嘅處境

要改善機場戰略

學林鄭:
They have no stakes 又唔係香港人

外國支持，then?

多謝巴打

成日比佢以fake news洗版, 好撚煩

要癱瘓機場呀！ 你明唔明？ 爭取左個旅客支持會帶到國會？ 如果你去法國遇著人罷工 你會唔會返香港spread 開 寫信俾議員呀？

班人真係越來越痴綫
民意又話唔洗理
國際支持又話唔重要

咁你憑乜野贏？
磚頭？

真係痴撚綫

人之常情，將心比己，我都會不滿
不過鬼叫依到係香港，自己既地方

快上網backup 公安名單，大陸會del
快上網backup 公安名單，大陸會del
快上網backup 公安名單，大陸會del
快上網backup 公安名單，大陸會del
快上網backup 公安名單，大陸會del

其實啲外國人同廢老有咩分別？
咪撚搞到我就得啦

全世界社運都係咁架啦
無放火無搶劫無殺人仲想點
大把國家做齊呢D野

點解要佢地支持？
同啲外國人傾過 佢地都話會睇相關新聞 但都好肯定佢地政府唔會幫香港 因為中國好強大

我地要爭取到我地要嘅野
之後先有時間理其他野

幾時？
和你飛不嬲講係接機

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

不分化 不分化 不分化手足 我地要一齊上一齊落

對準政權呀

不滿咪唔撚好再黎囉
走唔到就打去領事館
唔撚好黎怪香港人

人係自私架啦
影響唔到自己就支持
影響到自己咪反對

有外國支持/無外國支持
邊個打贏中國機會大D？

[和你飛] 請大家停一停諗一諗!!!

Push

返金鍾集會把啦你地

都唔知係乜鳩野邏輯

岩啦 快啲搵大使館幫手 發黑色旅遊警示

所以你反共都剩係識寫書囉
寫成世都唔會反到

其實講呢D冇意思, 喺返機場訪問
有邊個話塞多幾日都ok
一係做, 一係散水

然後？你係接機大堂派文宣會令政府經濟損失？

推呢個

收皮啦 場運動兩個月啦 一直講緊行動升級
佢地要黎香港博就要做好心理準備
已經有國家旅行警示 佢地要博係佢地既事
怪鳩香港人做咩?

阻人都要阻得有技巧，人太多 佢 check-in 唔到，關人乜事？

法新社同左膠有咩分別

咪就係，要民意嚟仲乜，理得全世界反對，乜嘢都停唔到手足封機場

塞鐵就話失民心，塞機場就話失國際支持，不如返屋企訓覺算啦

有既話我道歉

落番arrival唱海闊天空有用d

我屌你老母啦
兄弟爬山各自努力

你而家係騎劫左和理非嘅行動呀

尋日無阻人上機都癱瘓到啦P牌仔

搞你咪搞你 總之林奠唔死 唔會收手
攬炒

驚就咪黎香港

港共政權肯定笑到仆街 等你地班友日日比人屌

推啊！！！！

我正係知雨傘就係比班左膠玩死左

有d 人覺得機場集會係要引起國際關注
但如果最後個報導係負面 咁樣個結果真係大家想要？

機場行動無問題，但目的需要向旅客、國際媒體講我地嘅訴求

如果我地和平集會 佢封機場 咁係世界都會知港共嘅橫蠻

最後咪乜嘢都爭取唔到

咁叫你國家發旅遊警示啦 唔爭在制裁埋香港啦

無錯 全世界 包括所有歐美國家 任由中國共產黨侵蝕香港
老實講 如果有粒核彈制係我面前
㩒落去之後唔會再有任何生物係地球上生存到
我都會選擇㩒落去
If I burn, everyone burns with me

香港有港豬 外國都有豬 呢個世界總有人唔肯去思考公義 面對呢啲豬 唔明淪落到同一水平係最好嘅做法
而且我哋香港人本身都自身難保 記住癱瘓機場係為咗令政府跪低 所以最好係一班機都飛唔到 一個人都走唔到 咁先可能有外交壓力出現

負皮來辯

話唔care外國人睇法果啲，諗住靠自己就贏到港共？

依兩日撚係 和你飛咩
五六日 三日先係和你飛
尋日係還眼號召塞爆機場呀

大家都只係想贏個政權姐，但係要贏就要理智d諗唔同既手段或者方法

Goodest logic唔去刻意阻遊客就叫人番歸？
乜係機場只有齋坐同欄住入口2個選擇？

我想問如果我地繼續咁塞法，會唔會有旅客變逾期居留

大家冷靜一下，呢幾日係關鍵，多左鬼出現就另大家開始分化，說好的不分化呢？ 一分化就完了

本身行機場呢部 大家都有玉石俱焚既準備啦.....佢地講既野 我地一早知 ...但除左呢步 我地又可以點....影響到佢地 我會覺得唔好意思 ...但唔會後悔

垃圾p牌仔

我朋友返唔到香港

乜又係你啊陳生

琴日其實我懷疑部分原因係機管局誤判

做大事一定要有野犧牲
邊有可能十全十美

同意，見到有手足用notebook播黑警罪證，認同呢個方向

香港人嗰種「抗爭還抗爭，唔好阻到人」既獨特抗爭心態又來了，等睇左膠們返屋企靜坐

唔好再嚟囉

我要攬炒

黑仔冇計
屌你老母點解要搞到香港人？

尋日都係和理非

唔搞到旅客邊有用

佢地飛唔走 關我地咩事

最好唔好阻外國旅客，如果真係冇辦法，起碼都要補鑊做啲善後工作，盡量減低佢哋不滿，唔好令佢哋變敵人

其實可唔可以唔好成日話人割席
而家邊有人話割席姐？
大家都係想贏姐

全世界都知港共嘅橫蠻, 跟住爭取到好多譴責, 香港人又贏

係
信念唔夠嘅彈撚開
你連咩係焦土都未明
繼續網上打飛機啦
香港就係多你呢啲信念唔足嘅人
所以兩個月以來比人入足21球
輸21:0都仲係度發夢
唔好意思
比你呢啲垃圾行先左太多步
你唔明我都理解
你明就唔洗住公屋低收入低學歷啦

你嘅和理非活動令到政府回應你未啊，唔係勇武+和理非一齊做咩。幾時又騎劫左個運動

who fucking care

其實最後既問題係
究竟塞機場最終目的係向政府施壓拎佢讓步
定係純粹為左爭取旅客支持?
個問題有答案既話, 就知道應唔應該繼續塞

外國記者黎唔到香港關唔關你事？

所以而家咪迫緊全世界向政府施壓囉一係回應一係清場
但咩都唔做坐係度就一定得個吉

不同意阻人登機既方式，機場集會其中一個作用係比外國人知道香港狀況、做文宣既，至少留番一兩個位比人行，顯示我地係理性的抗爭者

其實可以考慮放行，過多就反感，show夠quali, 聽日開始留力星期日民陣遊行

啲鬼佬濕鳩到
香港人願意為民主犧牲性命
佢哋已經享受緊民主，而家cancel左班機就呱呱嘈

正宗顧人感受，唔顧自己

完美答案

我地只會招呼本地記者

你去機場係為左乜？
原來唔阻人都可以攤瘓到經濟？

岩,特別而家起左兩件公安出黎

善用不推文回覆

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

不分化 不分化 不分化手足 我地要一齊上一齊落

宜家做嘅堵塞其實有個盲點
就係阻到人，但阻唔到貨
如果係咁嘅話，完全封鎖離境大堂做唔做到咁嘅效果先?

咪係囉, 乜撚野叫騎劫, 講完唔割之後就話人騎劫

乜人都要顧 真係返屋企嗌下口號咪算啦
一直都講緊攬炒 而家又怕影響香港聲譽

唔會，因為外國會派專機，接走當地國民，

如果遇阻止，各國會派軍隊到機場接送國民上機

假如機場繼續被佔領超過幾星期一定發生

佢地又唔係香港人 阻9住 人地梗係不滿啦
唔通話多謝你地阻住我番屋企咩

但聽日唔好繼續塞，因為商界最怕一樣嘢，就係估你唔到（uncertainty）。任何一樣嘢長期發生就必定估到（certainty)，商界就會有對策。因此，連續N日令機場癱瘓、連續佔領道路等行動對商界個影響冇突發性癱瘓機場咁金。如果N日冇機場，商界可以安排車隊，如果N日塞路，商界可以改路。但如果有機場但又唔知幾時要關閉，咁就效應大。效應要大必要估你唔到。

Water嘅形態正正係估佢唔到。

Be water。

咪on 9啦 低級五毛
尋日係 還眼呀
直接BLOCK得 898

係香港人都想贏，但係唔好有政治潔癖，驚影響到人。反而我哋就係要影響人，呢個就係我地嘅bargaining power

其實黃背心失敗其中一個原因係因為政府讓步左少少所以一部份人收貨
但香港依家係仍然有好多人不滿（我估）

你睇下你自己幾恐佈
同黑警話個女仔俾人打盲眼係咎由自取有乜分別？

哦
搵大使館俾壓力林鄭啦

屌 想講好耐 同埋我都唔見有邊個屌英法國人

我地夠不滿啦，有邊個理我地

用收入學歷黎攻擊人 咁你同支那人有咩分別？

任何民意都重要，就算－個人，都要團結。

笑個絕望嘅人虛無主義，同笑個乞兒衣衫不整無分別呀，高地撚

BURN TOGETHER

支持攬炒

推呀

我地G20又登報，又做過咁多野，就係要國際關注
而家攞到喇

Be humble，多d解釋比外國人聽發生咩事，我地係逼於無奈先咁做，目標係政府，而唔係遊客

咁好笑 咁唔好去外國登報啦

阻人，唔好
衝立會，唔好
擲磚暴力，唔好
口號有革命，唔好

港豬有邊次唔係自我審查，愈做愈縮

最後邊度有外國勢力真係幫過手

最後咪又係自己香港自己救

自己都顧唔掂啦

仲咁大愛理其他國家感受

睇唔明佢寫咩
係我英文差定點

[塞機場撚舉報區]塞鐵連登仔都有95%反對 贊成煽動塞機場嘅 唔係鬼係乜？

佢地唔滿意好正常 唔可能逼所有人理解同同意
但自己做自己覺得啱嘅嘢就得
如果一直死r爛r呢啲枝節嘢 大家唔洗玩

而家問題係機照飛貨照運

我冇要求過要外國登報 要問就問集資登報人

林奠：好野 終於輪到示威者比國際屌

旅遊警示又出晒
佢地自己揀呢段時間嚟香港
怪得邊個？
黃背心個陣去巴黎睇下有無人溶左佢地

你認為所有外國係送中呢件事所做既野完全無用？

其實唔好再講塞定阻，根本殊途同歸，對旅客結果一樣都係飛唔到。佢哋要屌都會屌示威者。琴日一樣有澳洲人不滿。

成日拗呢樣嘢，根本自欺欺人，好似孔乙己咁話竊書不算偷咁呃自己。

而家做法係要逼政府跪，旅客走咗之後唔會拉成村人返嚟幫你。反而佢走唔到先要搵大使館求助，等大使館施壓。

黃背心示威會唔會令人唔想去巴黎？

佢地返屋企最多都係同fd咪撚嚟
對我地爭取自由無咩影響

黃背心示威, 最後都係慘敗

Fact

做野要有目的

坐喺到塞機場佔機場都唔叫和理非，道德門檻高到

咁雨革長期佔夏慤道都可以叫勇武騎劫和理非

旅客對示威感到滿意可以點幫香港

本土自身都未搞掂 你不滿咪唔好黎

咪撚理金毛仔,已CONFIRM搵到兩件公安

徐錦煬係福田分局輔警

林志威都係福田分局輔警

你地諗下 其實佢地唔屌 又有咩實質幫到你

係

依家去機場就係要攤瘓機場

如果只係想旅客關注
根本唔駛咁多人
但打完咀炮又點
鬼佬個個奶人仔
華替螢講兩句 全部收哂聲

幾時先清醒一場民主運動無可能滿足所有人，外國人撐完你最多都係post個story，佢地係唔會出兵幫你

This one good one

推
抗爭實有代價架啦 有咩抗爭唔阻到人？

乜都唔好做好無? 番屋企嘆冷氣咪唔阻到人囉

夠膽黑色旅遊警示

大家齊齊做文宣
宣傳有狗扮人，所以一定唔係示威者攪佢地
反而示威者係到捉鬼保護緊佢地

另外幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

其實從來都係講緊［如何癱］而唔係［癱唔癱］

你地估接機就真係和理非咁簡單咩......係有藉口掩飾勇武佔離境啊！保護緊你哋啊！
「arrival唔夠位 爆左所以我咪去departure靜坐囉」
明唔明係人數取勝被動塞先係最legit
而家夾硬阻礙人地出入 只會變左非法禁錮人
成個行動唔legit 同塞鐵一樣 小貓三四隻塞目的唔太達到又唔legit
其實琴日癱瘓最大原因從來唔係塞Departure（要知道仲有通道留俾人自由進出），而係交通 + 有機組人員自發罷工
罷工係基本法賦予嘅權利，但我地限制人地人身自由係變咗剝削人地權利+非法禁錮
我明大家好想重現琴日癱瘓畫面，但而家人數真係唔夠！！好應該忍下手俾d耐性唔好俾憤怒沖昏頭腦啊！！
衝左入禁區，一陣有咩事，個單眼女義士都唔安樂！！
唔好俾情緒主導，癱瘓固然重要 但可以更有智慧地癱而且唔遭人話柄！
要接受我地係長期抗爭！其實最應該係煲大某幾日搞大佢配合機組人員罷工（呢個係關鍵），到時你慢慢塞都冇問題！！

我地而家唔係要搞到
「旅客上唔到機」
而要係
「班機起唔到飛」！

有人話，反正我地點都會有位比人入。
咁我地做唔做係一回事，佢地入唔入係另一回事，而且
你想俾人入兩個位定一個位啊？
俾人直接入定間接入啊？

有人話有鬼帶風向叫人主動阻旅客，但我堅信有勇武自己人真心想用呢個最直接既方法癱瘓！只係大家對「如何癱瘓」冇一個共識！所以我不割蓆！多謝你地今日出左黎！希望大家都討論下點做係最好！

非割蓆！係賽後檢討！！！
記住三步曲！和理非》死線〉勇武
和理非同勇武係互補不足相輔相成架！！缺一不可！！現階段我理解係和理非

當務之急係搞道歉活動，好似稅局咁打慘情牌，贏番個輿論返嚟！

戇撚柒鳩，而家我地ge地方有問題，係返自己地方掙取有乜問題，你班鬼夠成撚日大罷工影響好多人添啦，抗爭緊仲要理你班外人感受？

咁你班外國旅客有冇d咩好嘅建議呀？

為既就係咁 唔攬炒唔識死

Whatever, this is our home not yours

呢個唔係政治潔癖，呢個係手段
我唔係唔同意影響人，但影響人之餘最好唔好令支持者流失姐，或者要用方法令佢地明白我地要咁做。今日真係睇唔到
大家理性d諗一諗，當支持者少左，個抗爭好快會玩完
仲有大家諗一諗，點樣先可以真正贏到

仲要佢班友只係爭取加人工
香港人係為左大圍民主自由

我地比藍絲更衰 明明就係做野同樣既野 點解藍絲唔會自我批判自已人 唔好再企係道德高地講說話 黑警輸曬民心 輸撚埋國際 柒出埋國際 但又有無改變 民心換唔換取到自由 戰爭夠有好多陰暗面 但贏左有無人會記住 輸左再有幾高既道德都只會被打壓 成日帶住光環 醒未呀 我國強大既習大 都係因為夠陰險 先做到今日咁 訓撚醒未呀 同最大既黑社會國講道德 講民意 食矇左你呀 你係黑社會面前比人打死 外國記者最撚多只會覺得勇敢可惜 登一日 係一日咁撚大把 唔好用黎打j啦 柒頭 正如你睇左外國新聞一撚樣咁快遺忘 我地唔係爭取外國人既認同 係爭取自己人身既安全 同自由 理撚得佢屌鳩曬鬼撞佢上機 下年 ....唔係下個月 或者下個星期 咪又仆落黎香港 但我地重有幾多個下年呀？藍絲比我地更明既個道理 黑警就算殺人都撐 佩服

邊撚個黎唔識佢

即係D去外國登報既已經唔重要了?

你地黎唔黎對我無影響
但我依家屋企已經比人爆緊甲
仲等你慢慢離開先開始抗小偷?

路要塞，但係要話比佢地知點解我地要咁做，都係個句形象好重要

客運機都運貨架喎..

連自己都未顧到，重要顧埋你啲旅客咩

無所謂啦,啲遊客都係見得一時,但機管局個名就臭一世

所以就唔洗爭取外國人支持？

國際關注咗 然後呢
都兩個月啦 其實香港人真係只可以靠自己
我地喺國際眼中 只係一隻棋

叫佢地搵領事館啦
領事館自己搵香港政府傾

今日大多淨停check in唔係真cancel

示威仲要照顧你感受
香港人會唔會太攰

唔好唔記得 人係自私，外國都有好多高竇自私撚

仲未犧牲夠？ 要多一千幾百個手足比狗拉，比狗打到骨折失禁，比狗射死，去贏盡全世界同情先夠？

總之所有文宣都係咁講就得:

政府xxxxxx 警察xxxxxxx

所以官迫民反，迫到市民無其他辦法!

而家送中暫停, 外國無功勞?

今次仲要係港豬們平時最驚失禮既洋人（限白皮）不滿，仲唔即刻淆晒底咩，咩行動升級咩癱瘓擺埋一邊，最重要 please 班洋大人

大家都唔諗下當初大家一齊咁辛苦做文宣既原意係乜

根本呢個咁既局面佢地唔滿意都無辦法

咪唯有學埋政府一句深表遺憾囉

我地已經比火燒到埋身，影響唔到機場運作

咁洗咩去機場，邊度比到壓力個政府

根本已經係最後一步嚟

其他方法都試晒啦

成日有班認住有句尊重前線意見就自把自為
屌你老母尊重前線係指前線全部人傾完嘅結論
宜家點睇都係有批傻閪阻人上機之後其他人係唔割情況下被迫跟埋

佢地屌唔屌真係唔關我地事
唔塞機場嘅話

班飛咪照飛 貨咪照運
想問下點影響機場運作
不過班旅客上唔機 就屌9示威者
國際社會唔認同 好撚大鑊
已經bbc 同法新社已經出聲
唔好再打飛機話外國人無埋怨

咁多人去機場就係想塞爆機場做成經濟損失夾政府春袋

如果比你正常運作上機落機

咁去黎把撚呀，返屋企叫口號咪阻唔到人囉

外國d機場鐵路夠成日罷工佢地會唔會理你鐘唔鐘意呀

阻到你就咪撚再黎香港囉

呢d先係真正既攬炒呀

原來d人話攬炒係得個講字，比人鬧兩句就縮沙

有咩事搵機管局
佢地會回應

咁恭喜你 機場輸多局啦

咁就唔係唔阻人啦
而係阻人前同阻人後點樣做宣傳同補救

為左唔好得失其他人而自我放棄
根本係本末倒置

遊客比盡都係對半個鐘
不滿極有限
除非我地打人

國際支持用嚟打飛機，支持左咁多年得條鐵! 宜家係造成經濟壓力，唔係一味文宣，用下個腦啦diu 仲光環上腦

叫咗你條撚屌唔好偷換概念，成唔成功兩樣嘢根本冇得比，但重點係人地暴動咗咁多年都咁多人去，我地和平咁多點會有事

係手段呀大佬.

1. 你多人到塞死機場, 咁係機場負苛唔到, 機場停係機場問題.

2. 你自己搵人塞住個出口唔俾旅客走, 咁就係我地問題.

point 1 同 2 結果都係機場停止運作. 無人屌手段1. d 人係屌手段2.

失控了

塞得黎放行先係雙贏局面

其實好多旅客本身見到大家咁齊心
會翻去自己國家spread正面訊息

但反而你愈唔比佢地入閘就有反效果
一個聖人都會嬲啦

大家可以繼續做自己認為對既事
但同時可以停一停諗一下我地想present d咩比國際

抗爭得黎 適當忍讓
唔好同班高官黑警無同理心既畜牲同等級數

咁你係唔係寧願無國際關注
兩個月無結果？就唔需要國際關注？

攰撚到仆街
比人拉左咁多手足仲要同人講對唔住

屌 收皮 唔講咁多解釋 講到口臭

人人都係自私撚

你以為法國佬美國佬特別高尚？

咪on9

我地從來都唔係求美國幫手

係因為我地尚有利用價值！望下新疆西藏你就知。

最好示威一個人都影響唔到
個個留係屋企叫就得啦
政府會聽民意架啦

閱。依家先出黎講野？真係唔吉到入肉都唔知痛。同d港豬一樣

開心啦 唉

請善用不推文回覆

而且, 而家送中暫停, 外國無功勞?

無外國, 一早出解放軍鎮壓 (好似武漢咁)

【０８１４】星期一到星期五 長期佔領大氣電波峰煙時間 香港電台 商業電台 Now

聽日可以打上去

傻仔
係就要癱瘓
不過要嘅係多人入機場集會到機場癱瘓
唔係示威者阻人上機式癱瘓
兩樣嘢嚟

唔比佢地入閘 人地真係覺得你ON9

呢個係香港人嘅抗爭 , 無得顧得咁多

咁點解唔搞埋接機大堂 入黎香港嘅人呀？
塞到倒流返入去 機都黎唔到啦
依家班班機都飛到黎香港呀

個記者用個人出post?代表法新社？

旅客走唔走到佢自己可以解決到
唔係香港飛澳門深圳都有機場
根本就唔洗理佢地

香港既問題我地而家解決唔到呀
點都理左自己先啦下話？

呢到好多用錯比較對象 ，英國法國罷工 台灣長榮罷工 以上全部都係民主國家發生，但我地面對係極權中共，佢地最重視權錢外 重有係面子，今次停你飛有機令外國支持聲音有所減弱，呢個係中共林奠想見到 ，所以補救係聽日要做嘅野，譬如去機場道歉 ，千其唔好俾仇恨蓋過冷靜手足

推， 做咩都唔care呀

我諗你地要搞清楚一樣野。

我地唔係求外國幫手。

我地係要求外國幫手，係因為我地尚有利用價值！唔明就望下新疆西藏！

你地以為地球上咁多正義撚呀？

機場機場

人地係民主政府, 你拎港共獨裁政權黎比?

林鄭呢家肯定笑到仆街 等你地班友日日比人屌 冇人理佢了

本來放晒遊客幫你乎返去宣傳和平
人地心諗
而家唔俾人走即係點

最大問題係，根本無論點塞機場政府都唔會理。你地睇唔出柒婆幾陰險？成日就係想有機會郁柒我地
相反，香港要贏就真係靠外國勢力或者香港人大罷工，否則無論點都無可能鬥得贏

不滿就岩啦
以後唔好黎香港
外國遊客不滿重要過我地對政府既不滿?

你睇黑警又派人搞事

True
冇利用價值隨時話盡咗力幫你唔到

再阻住人唔比人出入境囉
肯定有NOISE架
唔撚明班友做乜撚叫又唔撚聽

送中條例可以捉外國人送去中國
點解唔咁講?

你屋企比人爆緊 你會封埋去你屋企條路？
咁無人幫到你WOR

你乜9都唔做佢直頭潮吹噴水添

BBC 都有播香港社會動盪 都接近1個半月啦 人地講明比你聽隨時食催淚彈 安全有問題 你都照尼香港 上唔到機真係冇得怪香港人
你尼得香港 你就有曬心理準備 旅遊警示都出埋尼!
香港人自己都搞唔掂 仲得閒走去理人?
其實就算比你地做到國際聲譽幾咁好都好, 其地國家都係唔會插手 最多咪講句深表同情 加油
自己民主講到尾都係要靠番自己爭取

要解決不滿，又要令行動持續，我地要做m男！

最緊要係可以拋返個波比政府！

所有文宣同我入嚟！ 機場要雙贏我地要做M男！

罷工同阻礙係兩回事
一種人眼中看為和平
一種人眼中看為暴力

再係咁我驚比鬼佬標籤做義和團係我地

咁個結果都係機場停止運作

結果都係經濟有損失

結果都係夾政府春袋

咁咪得囉，目標咪達成囉

理撚得佢鐘唔鐘意呀

鬼佬玩機場罷工鐵路罷工示威塞公路個陣會唔會理你感受呀

所以人地咪有自由民主你冇囉

我講多次 無抗爭無可能唔影響人 總之機場要人 做咩都唔割 再帶風向都無用 大把人心水清 3毛收皮

英國希斯路機場大罷工 過百航班取消9萬旅客受阻

講呢d 得 30 個人 tweet 既twiiter 就講到好撚大件事

連登仔真係無撚腦

咪係 人地馬克龍係好快回應 點撚樣同呢家香港比
垃圾樓主係咁拎黃背心同香港比 on99

唔好推

唔阻機場個個星期比人打比人拉就好有利用價值?
和你飛多十個月個仆街政府同中共都唔會理我地呀

人地點黑暗都好，特登落閘又好
事實就係搞飛機一次就好
飛三幾個鐘過嚟原機折返原地唔係好撚過癮架咋

有返尋日咁多人？咁多人你吹雞呀？

200萬人遊行你見佢死老豆咁款就知呢招先大作用

和理飛，如果你連無恥都唔夠政府鬥，你地以後唔好抗爭啦！

係咪可以喺唔阻人既情況下攤瘓機場？

如果唔得，用乜野手段阻人根本唔重要
你要做既係美化，包裝同宣傳你既手段

引起國際注意係好事 但唔代表成功

但今次示威行動係國際角度所吸收係示威者阻佢地國民上機

佢地出既press佢地local人睇到會點

總之塞係需要 但唔好over

純個人意見

抵佢地俾五毛帶風向

平時無出國經驗，又唔睇外國新聞

問個啲全部大陸旅客同俄羅斯人？

講呢d 得 30 個人 tweet 既twiiter 就講到好撚大件事

睇下外國人地報紙頭條會唔會寫喇

睇呢d repoter 既twiiter 就當真理

要佔就勇武佔
和理非佔係兩頭唔到岸
你理性，遊客就會揾你討論同你嘈
但係相反你俾佢地見到你對政府有幾不滿同憤怒，迫上絕路，佢地有同理心就會識得安靜

咁你同我講做咩先有用啦

咁就要不停犯罪，換取政府不當你係罪犯

得 30 個人 tweet 既twiiter 就講到好撚大件事

連登仔 IQ 180

屌你老母 香港係你嘅同佢地嘅？

你自己諗下你過去2個月, 講過幾多次, "我唔係暴徒"?

我地唔係黑警, 唔係暴徒, 我地係抗爭者. 如果我地做野係不摘手段為左達成目的, 我同黑警有咩分別?

係咪為左達到目的, 需要殺幾個平民黎做noise, 你又為左達成目的去殺幾個平民?

我講左咁耐, 無講過唔停佢老母機場. 我係講緊手段呀.

痴撚線，阻九住人回國

少人就要玩阻人上機？

我屌，永續遊行，ok!

大佬呀，塞地鐵塞路又屌阻香港人返工，勇武又屌人太暴力不利文宣。

好喇，而家算係搵到少少出路，又話阻到外國遊客。又要抗爭又要怕阻人

去機場起碼無義士受傷，又算做到效果，比唔關事嘅人屌下又有咩所謂。

係囉咁不如而家快d cut loss, 等幾百個手足入去坐10年

咪就係
你放班外國遊客番去
係呀，佢會多謝你呀？仲會唔會幫手寫封信去政府到 要求出手幫助呢班友善的香港示威者呀？

唔會呀！
你迫佢地滯留，迫佢地搵領事館，迫領事館俾壓力香港政府，先係出路呀！

我係現場手足…其實現場岩岩有考慮塞一日休一日就咁樣塞機場

其實全世國都知共產黨野蠻

利申：我地喺阻人地走

咁就要唔比人返自己屋企？

搵人圍救護車、跟車影相，唔好俾佢走甩
搵人圍救護車、跟車影相，唔好俾佢走甩
搵人圍救護車、跟車影相，唔好俾佢走甩

笑撚死 仲以為咩名人

英國突然都有機場癱瘓真係好好嘅參考
有無諗過令到遊客受阻係正常，遊客有不滿係正常
遊客有不滿先去理解件事都有影響都係好正常?

點解會覺得令遊客不滿就要叫停個活動
有無諗過其實尋日都會有遊客感到不滿
但俾啲屌散水同留守嘅post cover埋咋嘛

岩

全球濫炒，最佳結局

30 個人 tweet 既twiiter真係好撚大件事

簡單一句：每個人都有判斷能力，唔認同唔好跟！

唔好情緒化，用腦、用腦、用腦！

要清楚知道每一次行動既目標係咩，唔好模糊個focus！

推，人手置頂

遊行都可以阻住人行街
講句口號都可以比人話你係港獨

其實以經濟損失方面阻到貨運效果會唔會好過純粹客運呢？
利申：9up

500萬人反我地，我地仲有200萬人頂，將果500萬人趕走哂，趕佢地番大陸

會，可以點阻

屌你老母
國難呀仆街
民意還民意
遊客意你地都顧埋？
咁邊撚個顧香港人意呀？？
屌你老母臭閪

sorry囉，冇人想㗎ok?

「破解機場民意論」

睇呢邊

重點係我地需唔需要外國輿論同用普世價值去夾政府回應訴求，如果需要就要克制d跟一跟外國人規舉，如果唔需要外國輿論，咁做乜要去機場

今日真係同平時好唔同，有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

外國人唔識睇新聞？
20世紀？

真心問既 人數唔夠就大家都知 你覺得拎住呢個人數點搞？ 退哂去接機文宣？

麻包袋既精粹

咁點解佢地唔可以體諒下香港人係好辛苦咁爭取緊民主自由同公義呢，遲一兩日返屋企好慘滯留係香港好慘，但香港人今次失敗左嘅後果係更加更加慘
兩個月以黎都試過唔同方法而政府係一個訴求都冇回應嘅時候咁可以點？阻塞機場重創香港經濟係目前唯一可見有可能有成效嘅方法，阻到人都冇辦法

邊個話癱瘓機場係為左外國輿論? 係為左經濟呀

真係好大機會係鬼

屌又黎捉鬼天師

示威者無責任架
抗爭就係咁樣, 將個波係咁扔落政權, 增加政權管治成本
更何況果班係外國人, 即使外國政府屌, 都係屌林奠管唔好個機場

大佬 你拎撘唔到飛機 同永久失明比？ 唔是掛？

唔捉鬼 等鬼拉？

大眾都是自私的

係就好 大家唔好來
日日冇幾億 正正係攬炒

大佬，個邏輯有撚分別咩？

[置頂]宜家俾機管局帶緊風向 旅客將個波俾左我地

依家問題係啲遊客覺得我哋針對佢，唔係罷工影響全世界咁簡單，係會損害國際對香港示威嘅印象

我哋去機場初衷係向外國人宣傳，唔係癱瘓機場。我絕對唔會怪前線，更加唔會割，但係我覺得要塞要搞應該針對返警總政總

文宣組可唔可以幫手整一個公開道歉聲明， 向今日所有受影響旅客道歉，好似稅務局之前咁。同埋記得煲大捕獲公安一事，聽日啲藍狗一定會捉住影響旅客呢樣來講，要抗衡返輿論。

點解唔得？
和理飛集會有人欄住遊客唔比人出境上機？
咪一樣癱瘓到機場
夠多人入機場嘅話其他要飛嘅遊客連機場都去唔到啦 點會癱瘓唔到機場
你要做嘅係叫多d人入機場集會
人數太多令機場運作唔到 自然會癱瘓
唔係搵十幾人欄住出境位唔比人走
阻人同阻到人兩回事黎
集會令機場癱瘓係阻到人
外國人眼中曲在政府
示威者欄住遊客唔比人出境
睇落就係香港人搞鳩外國遊客
曲在示威者

但今日證實真係有鬼....

咪係
點解要示威
係因為政府仆街
迫到市民無第2條路行
你咁既情況仲唔撤退 出哂旅遊警示 仲走黎旅行
之後屌人阻你走

岩岩諗到
不如聽日或者後日搵人係離境大堂做文宣
我地依家比你走 唔停飛
不過話比全世界聽 之後果個星期都會開始阻
文宣話比全世界聽改機票 同唔好黎香港

要話比林奠同全世界聽
依家係我地話事
比唔唔你起飛

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

洋人：「唔係唔支持你地，但起碼唔好搞到我飛唔到先得架」
左膠：「OK！唔塞機場了！」

香港人：「唔係唔支持你地，但起碼唔好搞到我返唔到工先得架」
左膠：「OK！唔堵路唔塞鐵了！」

⋯⋯

左膠：「OK！大家坐喺屋企靜坐，爭取支持最重要！」

仲係度FF會有外國會救香港

我幾時有話唔阻機場？

搞亂和理非場、得益只有政府

之後點?
除左美國，其他國家有咩對華措施出現過?

Shit happens. That’s how life works.
It’s completely their own choice to travel to a politically unstable city under at least several travel warnings issued by foreign countries. Travel insurance and compensation by airlines will have got that covered. So just sit their ass down and face their own consequences.

唔好意思咁多位 啱啱係機場聽到手足討論
現場資訊其實有啲亂 大概半個鐘前有手足話離境大堂入面其實係無入境職員做嘢 而我都見到一位外國遊客想入去 但俾職員趕返出嚟
而某間航空公司職員話公司已經叫佢地收工 聽日先返嚟處理滯留乘客
之後我落咗接機大堂又有手足話上面唔夠人 有乘客入到去
另外聽到嘅討論係 手足塞咗離境 唔會俾人過 係呢個情況下航空公司係唔應該做check in因為根本入唔到去 但某啲乘客係需要食藥嘅 亦有手足帶佢地搵咗aa職員 職員回覆係唔可以行特別通道職員通道
姐係政府同aa將個波射返落所有手足到 旅客做到check in但係係示威者格硬唔俾人過 但事實係如果航空公司如果俾人check in 責任在航空公司 而aa唔俾有特別需要嘅人士過 責任在aa
所以在場手足希望有人可以做到投訴返aa同做返文宣去幫返成件事
Sorry 1999打到一半班狗入曬嚟即衝去屌

最好不滿到出旅遊警示

傻啦 天真 依啲唔叫外國功勞 而係中共怕攬炒咋 國際外交係捉緊一盤大棋

推
我care你，你幫我爭取到d乜？
唔該d大愛撚諗清楚，現家係迫緊個政權放權
你想無犧牲就得到回報？唔好咁天真

完全agree

參考下呢邊，淨係塞大陸航空公司好唔好?

人哋係罷工呀
罷完返撚咗屋企啦 邊到影到直接衝突
我哋係直接同旅客有衝突呀屌
有小朋友喊 有鬼佬推

今日完咗之後好好檢討 睇下可以點重現812 而唔係搞成咁
唔好下下屌手足塞 或者屌啲屌人塞嘅手足得唔得呀

可唔可以淨係夜晚搞 一到放工時間個個入機場 可以重現812 又唔洗直接阻旅客 機場自己停 一係就周末多啲人唔洗返工個時

唔好再屌再分化啦

其實你班香港人真係好7
佢地有幫過我地d 咩？
你地係為咩入機場？

如果淨係要宣傳
你叫得到咁多人嚟機場？

和理非要升級 不分化
唔係得把囗
如果你阻唔到機場
咁重有咩意義

真係好坦白
呢場仗係得香港人自己打
外國人不滿 叫佢了解下件事 say sorry
但冇辦法 我地香港市民已經冇路可退
俾d 相佢睇下 生命寶貴定你和理非個名寶貴？

根本就係香港本身個經濟地位好撚重要先可以頂得住, 成日FF外國有出手做乜鳩

你明唔明同情係客套話來,

姐係 I don't mean to offend you but...blah blah blah

其實係明屌你. 外國人口講好同情，你估有幾多人 give a shit? 你問下佢地同唔同情 palestine, 或者中東果D refugee?

咪唔好黎囉 癱瘓機場嘅目的就係要用經濟令政府跪低 你地以後唔黎 我作為一個焦土派多謝你都黎唔切啦

人數唔夠點解唔夠人先搞啊？
兩日一次 三日一次
大家都有時間抖抖 你估個個都夠心力每日十幾個鐘抗爭咩
間歇性機場癱瘓一樣會少人黎香港
一樣達到經濟目的
點解要架硬欄人出境之後一句 咁少人唔係你想點？

但自己兄弟打到一地血
腦震盪 盲都好

總之就唔好搞我和理非

香港人 抵你有今日

[緊急分析]法！不！責！眾！

法新社, you burn with us

我覺得無論做乜都好事前都一定要做翻文宣預告定行動
先可以做好共識方向去行動

小心民意逆轉。反對對家不合理暴力的同時也要留意自己是否也犯同一樣的錯。請大家對凖目標。不要影響到旅客。求冷靜。

其實好搞笑，明明塞鐵都係咁塞，一樣阻人返工出街，而家洋人出來不滿，成班左膠港豬就想跪低，話唔好阻到人，屌，林鄭一早知係咁就請班白鬼返來譴責你班友就得啦

咪就係，我去歐洲夠成日撞正罷工冇飛機冇地鐵啦，唔通我屌啲鬼佬罷工咩，一定係尊重人地既訴求，唯有當自己唔好彩

所以講話有旅客不滿示威者既人真係唔知咩居心

靠自己無問題 只不過堵塞機場 究竟有咩實際作用/意義呢？

竟然你都講到咁==
外國人意見一d都唔重要
之前g20啊香港示威啊個幾十份外國報紙眾籌比香港人自己打飛機？
咸左 早知眾籌黎買軍火好過

外國機場罷工外國人唔屌？

咁我地係香港點解要做文宣？

sorry 唔小心負皮左

咁講就唔岩啦
「失唔失敗」就只有運動結束果刻先會知
或者今日既結果未如理想，係要改善手法定暫停咁做，係要每日不斷檢討

我個人唔太讚成主動去搞旅客，國際民意只係其中一個原因(特別係美帝)
主要係擔心演變成同遊客有口角，咁既情況就真正地搞錯左目標(唔介意你地屌支那人)

當然要講既呢個確實係一個可行有一定回報既投資，所以意見講完，你地照做我一樣會盡力係有需要時去backup你地

希望大家唔好見有人意見唔同就有太大反應，任何行動都一定有兩種意見，重點只在於「有無機會得到可觀既成效」

其實每一個新既手法都係一種投資黎，民意係付出成本
你話試過完全唔得，下次當然會阻止人做

但只要係任何理論上可行而又未試過既手段，都可以試下
當然一有idea就一刀切去做 / 唔比人做都係錯既，先擺出黎睇下大家有咩關心既問題，再由行動組確立行動方案、和理非就研究backup方案

反正民意佔上風，做一次唔得立即收手都仲可以透過文宣攻勢處理到

套用倪匡說法

而家好多激進抗爭， 都係感覺良好 但作用不大

利申 支持塞爆機場搞到佢運作唔到，但唔支持特登攔住唔比人上機

唔care，不過要禮貌d，一句sorry完全係唔值錢

香港機場唔係7x24，你夜晚搞當六點收工七點齊人，封得4-5個鐘把鬼
你講果d衝突場面呢2個月都成日發生，果班外國政府做過d乜野？

咁你叫到多啲和理非入機場再講野啦
人唔夠咪轉方法，或者返屋企囉

無論用咩方法都一定會波及無辜
阻人就係阻人，唔洗捉字蚤
做好文宣咪多啲人理解

理閪佢地咩 我地𠵱家擺明同極權政府攬炒啦

所以要同遊客解釋

第一個係
坐爆機場
機管局收皮 取消航班
航班因為示威活動受阻
旅客delay

第二個係
機場正常
航班正常
旅客被示威者阻撓
旅客delay

識揀未？

依家唔係除咗阻departure冇其他方法喎 可以用人數癱瘓又唔洗失國際支持 當係守護頭先係前面直接比旅客屌嘅手足 我哋可以等多人先搞架[/b][/red]

點解阻人之餘唔可以幫佢地搵下解決方法？

我地唔阻都阻左啦，我地又有咁大班人係度坐

點解塞路之餘唔幫佢地手搵下第二條路走？

你話示威者佔領左控制塔再hack埋個飛機升降系統就要入示威者數姐，依家係機管局同航空公司決定delay/cancel wor，關示威者咩事

去到外國遇機場地鐵霸工，從來唔會聽到人哋嘅工會會理你遊客嘅感受

香港人要顧嘅嘢會唔會太多

顧掂自己先，我哋再去顧人啦

人地民主國家點同 幾廿萬人出嚟遊行政府都跪低啦

P牌好似林奠咁，視評分如浮雲

冇影響到佢哋嘅時候就話支持，有影響到嘅時候就屌。同美國啲左膠鬧侵侵歧視難民一樣，侵侵送難民過去佢哋住嗰度又係度屌，虛偽到仆街。
自己香港自己救！

但係現場咁多人，總有幾個識英文/外語既

解釋停你飛之外幫旅客搵plan B真係做唔到？

無啦
講真除左美國，其他國家都係打下咀炮，等得黎依家義士黎比人扑死。。。

留名

抵阿 無人支持
叫左咪撚阻人上機

唔係諗方法點樣會多d人入機場
而係轉個明知搞到外國遊客嘅方法黎搞
醒啊
明明係人都知兩日一次 三日一次 機場集會
大家都有得抖抖 你估個個好似靚仔你咁冷軍唔洗休息咩
間歇性機場癱瘓咪一樣有效
一樣香港都可以黑色旅遊警示 一樣少人黎左
經濟一樣跌
又要架硬搞 衰左又屌鬼

香港今時今日搞成咁，歐美奶人仔好大責任

仲民乜撚野意，元朗事件之後根本就分得清清楚楚
塞鐵話影響民生都算，
塞機場又話得失d外國人
大把果班過客泥
一係泥香港1-2次十九幾年都唔會再泥
一係就做生意工作成日泥
呢班人你仲使驚佢唔泥？

要表達意見又唔影響人？
不如學返雨傘咁，你搵個公園日日集會遊行算啦
請大家諗返七月一號立法會一句說話

場從此冇得搞和理非

孫中山搞革命果陣, 會唔會 因為有外國人批評 孫中山 搞到周圍立立亂
而令到孫中山 停止搞革命??

我地要show比全世界睇，我地夠高質，但同時我地亦會團結反擊，小部分外國人憎會地我不在乎，但我地要大部外國人支持我地而家為自由公義而戰

自己香港都未守護到

仲點顧其它人啊

人地嬲係一時 香港玩完係一世

世界不嬲就冇十全十美 唔好再咁天真啦香港人

P牌仔又點 我覺得佢無講錯
成大事者不拘小節
個影響唔夠大 政府係唔會重視
機場呢招明明係岩 而且其他國家都有實例
但你地有班人又開始俾自己既有觀念綁架

想問周圍樹敵有咩意思

有分別
而家你想外國人知道香港發生咩事，要拉攏佢地入我地既陣營，而外國既機場罷工佢唔理班遊客，因為佢地要對話既係資方
諗清楚一開始去機場既目的先啦

講得好

諗得好清楚，入機場就係要癱瘓

唔好自欺欺人啦，要知既都會知，但一般旅客點會一直care你。
外國政府出聲唔係因為你好慘，只係佢哋香港有stakes咋。新疆慘過我哋好多，但有咩人care過。
旅客走唔到，自然要搵大使館。呢啲先可以向政府施壓。而唔係一個兩個旅客係ig出post like完就算。

美國幫你都係出於中美鬥爭
要斷你中國財路
你唔見佢主動介入南蘇丹嗰啲

唔知你有無係現場? 有無幫手用英文去解釋比外客遊客聽?
我地大家都好容易去批評人地做得唔好，但點解唔殺去現場幫手呢?

(如果你有係現場，我講左Sorry先!)

好，你有你諗法，我有我理劇，我尊重你諗法，但希望大家唔好為左發洩同出氣去做任何事，所以無論點都唔會割

最後為我語氣重左道歉

lm

停止割蓆！做文宣！聚焦公安卧底！

罷工令到d 機取消哂冇得搭 反而唔會好嬲
但班機冇取消 而又比人阻到上唔到機 就真係好難怪人地會嬲

理性討論：
如果事前做好文宣俾旅客知道會塞機場 俾佢地有心理準備 預左有機會上唔到機
情緒上會偏向諒解

但係突發地阻撓佢地 明明係登機差十幾米就可以上機
有啲人上到 有啲上唔到 咁就會覺得被針對
情緒上偏向反感

我諗依點可以改善 唔好令佢地覺得被針對

攬炒仲要顧人感受?

唔好心軟！必須要經過呢個心理關口！

當國際社會都拋棄你地，你地就變成小眾，阿爺就再無顧忌，直接將你地“暴力刪除”，你地亦就真正冇左未來，任何行動之前諗一諗，唔好做左一啲悔恨終生既事。
唔好懶係慷慨就義，真係當自己義士咁款，後人除左對你地感到可悲，再無其他。

岩啊屌
我唔祈求你出手幫香港
屌以家係自己地頭搞示威都要話我針對你
講真 你點樣關我撚事咩 我正係care香港點咋
淪陷都要唔阻住你 乜撚野事

外國遊客幫你爭取五大訴求？

係

班人念野好撚弱智

好心班人睇下外媒頭條

走去睇個 得 30 tweet 既鬼佬

咪係
真係唔明民意撚諗乜
驚其他國家因為一兩個遊客既聲音就唔幫?今時今日唔係為咗示威而黎香港既人 都係港豬同類黎
幫唔幫根本唔關事

走去理個得 30 個人tweet 既twiiter

真係好撚得閒

到時出解放軍，中共都唔使攬炒